今日唔小心帶左本 job market 返公司

成班同事呆曬 上司隔咗幾秒就笑笑口話我睇完借佢睇 我係咪搵定工好D

佢嬲你唔拎多本俾佢呀

本野由無用變左好撚有用
多謝樓豬支持環保